你地抆屎會伸到幾入？

我會伸大約半隻中指

講真
隻手指伸入去轉下轉下咁會幾爽
得閒訓練下指功
可以令0仔更爽

有時抆抆下仲扯埋
會即場打埋先走

利申：1仔

樓主幫我抆

用手指吉入去3指節位了乾淨

3個指節位？
咪即係成隻手指？
中指？

吓我成隻前臂入曬去㗎喎

抆到小腸

流血嗰 part cut 咗